藍絲心聲

藍絲：
成班毅進仔借反送中呃OT錢
仲要納稅人俾錢，而家一個老散差佬都5-6萬一個月
人工仲高過專業人士，憑乜撚野呀屌你政府老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告